（父母和解文）實測過4個冷戰中既家庭 100%可行

建議你地用以下最安靜既方式感染佢地

準備一堆長輩圖 同埋因果既文宣

上面寫一張紙條，內容如下:

“希望你地可以安靜睇晒啲資料

如果我有收人錢 就唔駛仲留屋企 發左達唔駛再出去
如果大家有收錢 警方咁要面 做完卧底後一定公告天下
但到而家都無提 係證明左你地當初信既野一開始就係假 係要來呃你地去阻我地抗爭
而最後得益唔係你地 都唔係我地 而係奸商貪腐官員同黑社會

我無野想再講”

幾家人都冷靜左 和好如初左返
想佢地明白自己 首先要自己唔好忽略 指控同放棄家人

一家人都要做到不割席 不分化 不篤灰 齊上齊落
親手令場抗爭幫我地得到更多 而不是失去更多

希望小小分享可以幫到大家 雖然我p牌 但發誓無吹水

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我p牌無得比like

唔緊要 到時出就得

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

每日好攰返到屋企 都會好想佢地關心同支持下 我明 真係明

放心 永無甩拖！

推爆去！1

飲杯

可以多啲巴絲睇到哩篇文嗎 幫到好多人
希望可以更團結

p牌無咩能力 只能出一點分享